[突發] 龍心現身機場

唔知有冇望再度同大J 聯手呢

成個強姦犯咁

好想睇龍心係前線撚狗
比人捉都冇事

又出現呃蝦條了

手足睇實佢,唔好比佢亂搞女義士

721

放上微搏話謝x峰黎左先

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

上 龍心！

原來係霆鋒
唔洗奶共了

拿麼! 阿卡沙!

咁大聲做乜！
謝霆鋒支持香港人唔係第一日既事

男大J定女大J

不用分那麼細

白衫

支持邊一邊先

仲有面去 唔好搞事就得了

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

睇佢ig 應該幫示威者

屌

星期日都見到佢

福青幫

福青幫得一個人

佢ig係咩？